直播 Houston 支那領事收皮

收皮la

第一間者

爆左門入去？

支那已被驅逐

個大使唔係話係都唔走㗎咩

美方要求中國關閉駐休斯敦總領事館的限期已於本港時間清晨屆滿。外電報道，在限期屆滿前，有貨車停泊在領事館外，工人把多個大袋搬上貨車。幾名反對中國政府的示威者在對面馬路聚集。

中國駐休斯敦總領事蔡偉發表公開信，批評美方單方面挑起事端，蓄意破壞中美關係。

他說，40多年來，總領事館堅持致力促進中美各界相互了解和各領域交流合作，工作贏得美國南部社會各界的充分肯定和廣泛讚譽。

他又說，歷史的前進方向雖然有時會受到少數人的干擾而出現曲折，但中美人民友誼不會中斷，中美友好合作的光明前景，任何人都不能阻擋。

Try this one

已經無晒人

走哂佬

下？ 又話不撤？

渣㗎

ja ga

唔係話唔走咩

出面助慶嘅

說好的戰狼呢？